是日靚午餐 自家製七味粉香焗美國雞扒 法式牛油雜菌蒜蓉忌廉汁

Btw 今日見到有人係金茶王隔離間吉鋪睇鋪
可能又有新鋪開

正

出返人工比你？

咪就係百里香二期

同一個熟食開分店把撚呀
我想要港島

印老闆同人傾緊生意??

講下味道先
雞扒醃得好入味
焗到皮脆肉嫩 仲有肉汁保留

但個汁唔掂
食落除左少少蔬菜既甜味之外 食唔到其他味
咩雜菌 牛油 忌廉 全部食唔出

Btw 食落個百會穴好c伏

新舖係咪會改名做萬里香

自己

叫萬里望

又咪蒜蓉雞扒飯,垃撚圾

白飯無誠意
個汁好肉酸
得塊扒睇落合格

個汁唔好食

dog also doesnt eat

痴線印老闆想開兩間百里香夾住金茶王，你都算絕，玩到咁大

中非老

相隔萬里都望到對面舖老細怨恨嘅眼神

自家製

老非中

白飯用日本米會好啲

印青天痾到未

百里香頂死左幾多間舖？